CBRE interview 一問

下星期二CBRE valuation interview intern
知唔知 地產裡面嘅valuation 係做咩嘅呢？
有無人in過可以教路 🙏🏻